有無巴打會幫鳩毛搽護髮素？

成日吉住吉住好辛苦

會啊 仲會搽髮尾油

如果有gel咪洗下佢，唔gel就少洗

如有有落定型就洗兩次之後再用護髮素

通常去salon有焗油會順便焗埋條J

係咪女女幫手？

電直佢唔係仲好打理啲咩？